[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (453) 9月要買連射手掣 水邊有紅大妹捉

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

煙火大會已成過去
大妹你幾時搶到1001

佢燒pp都唔搶1001

櫻仔島有星

好嘢

我頭先寄左比你添

櫻仔都比左我

召喚小其老母
你嘅蜂蜜地板喺我手上

有冇人要diy 今晚寄
過兩日會掉哂佢

好疏

有第二張相

新手留名

大妹去咗邊

增緊肥

我放棄左啦

咪咒我

想問下今日有活動？點解個廣場有個水桶係度

D動物自私玩姐

第一次見
Btw有妹有流星雨 有冇人岩

有

扮咩 你都覆到#999

想要紙箱椅

你依家開密碼島 我過嚟

加過你未
我好耐冇上水

好似冇

搵唔到喎師兄
開錯咗？

整咗兩隻貴蟲標本
大妹慎入

我都整左，唔知擺邊好太大

夜晚食雪糕

大妹妹

哥利亞大妹 長戟大妹

今日Nook季節個到好似有新野賣 葡萄採收桶
你買左未襯返你套衫

唔講我都唔知添開機買番

開緊?

笑死

應該都係收喺屋入面唔會擺出嚟

大妹大妹

我整咗皇蛾同亞歷山大都好巨型

今日我隻李可改個名 連字母都唔留
直接想叫我「甜姐兒」

蜻蜓都好大

我第一次有龍克斯個陣落咗成晚雨
淨係捉到皇蛾去做標本
收到一擺出嚟個下差啲嘔
太真

可以寄比大妹

刷diy真係好累

大妹明明上緊線做緊咩

今日有露營阻咗西施狗送diy俾我
想問係唔係大家收到嘅diy都一樣
係咩嚟
我差三個秋天diy

早晨

我唔會睇架

掛緊機

以為佢住係呢個post

ng仔

你走呀

掛機....

咁快手既

你好聰明

死肥數

5分鐘有一個球慢慢刷

玩到今日先發現黃色氣球都可以有diy會唔會太遲

一叫就會出現

我要搵番得個彈弓出黎

我都未分清

其實乜色都有機會出DIY
只係錢一定由黃色氣球出
素材一定由藍色氣球出咁

等我聽日都同汽球玩下遊戲

扮工留名

nG仔

早呀

有冇人想接小桃數據 執屋中

我瞓個陣你就醒

唔同時區

其實我成日想搵動物暫托幫佢換屋

Sorry琴日早瞓左
今晚再搵你

我又逼人接數據
暴躁性格布鹿斯

冇問題

你好似好耐冇上水
轉頭寄俾你

LM

布依個功能我都想
幫娃娃同雷姆換屋

今日一張diy都未射到

想幫你但諗唔到方法

我無射過波

雷姆今日嗌走

要唔要樹果燈

你多咗？

係

我要我要多謝醬醬

我一陣寄俾你
好似重有張黃色落葉都重複咗

應該要兩邊都有卡先得？
或者TT...

我冇見過波個驚壞咗

我聽日接佢
但唔知點比返你

釣到予尾魚

蛋謝醬醬你咁快射咗咁多

重開下

唔放佢走住
始終都係想小影走

你島落緊大雨？

好努力刷氣球
好多時都5分鐘一個

要睇風向
我企定係沙灘等

食飽都上去刷下先

小雨

咁早呀

早左架啦

豆腐仔

大妹仔

準備食早餐未

hiiii allllll見到好多新名喺度

我都係新人

咪扮

個島一大片大平原
重唔係新人？

hiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

聽落係

最緊要好食

你又平原

無動力執靚佢

都幾好食

係時候開一開機

岩岩食完

快d開信箱，有神秘禮物比你

你個樣好奸

大妹醒咗

冇伏架

射波

醒左

信住先

射波買個彈弓先

我都勁懶整

倒數25分鐘準時失望
唔知啲堂有無機會多到

每次見佢地會坐係啲嘢上面都好開心

集集集

好岩佢

收工 好攰

係無嘅

睇下書瞓下教

頂
咩咩好慘

加油

清diy

點解會咁

我有無加過你
我想要獎盃櫃同竹屏風

應該冇

我蠢
仲比數仔蝦

不過係開心的
「如果明年還能再跟大家一起看就好了」

好

原來秋天d雜草都幾靚

冇印象

多謝你份大禮

大家好 我回來了

忙完了

13

hiii

都唔算既
最近機都冇開過

好耐冇見啦8G

Hii櫻仔

我發覺我好多名
8p都唔夠用

得一個好罕有

你自己有冇架

我唔使用住，都冇諗用佢做景點

你成日都蝦人梗係冇印象啦

我連出完都無人同我講嘢

個島好熟口面

13妹
我就黎同你講名一樣

我整島可能爛尾有排

咩講名一樣

個名

今個sem讀13 credits?

今日個天幾靚

得9

加油喔

你冇識人咩

加緊

識嘅都唔係同系

可以識多啲唔同類形嘅朋友咪好
你唔識嘅嘢可能佢哋識呢

多謝你安慰我呀櫻仔

識多啲朋友可以增廣見聞㗎應該

想識番local

？？？

本地人

我訓醒了 你add我 之後開朋友島吧

加咗呀妹頭

我開咗啦

好 宜家嚟

謝謝

你哋好多外國人咩

番黎

13妹

咪係

咁紫既

好多支那人

係呀超靚

舊招牌字體 - 李漢港楷
最後一日眾籌 最後機會 港人港字

想要春筍係咪要等到下年二月先會再有

去搵南半朋友

想睇

話時話我都未見過彩虹添呀

Helloo你而家得唔得閒

今日蕾拉生日有冇人想黎送禮物

得呀 你開密碼島俾我

下次

D動物成日謀住我個黑洞

有無流星雨/妹摸

我被佢地搶左好幾個

唔賣

開左島

可以送d咩

生果

有冇人有齊金器具，想摸解成就

同埋想搵南半球潛水

咩係黑洞

咩係黑洞？

我估金鏟要TT先有機會而家有

垃圾桶

垃圾筒，搖樹D樹枝太多

係喎！
太耐冇掉花，諗唔起應該要揹住個垃圾桶

你竟然隨時帶埋
我擺係廣場隔離
有需要先拎

平均八條樹枝一粒野咁搖法緊係帶個係身，隻隻都開曬花咁跑埋黎叫我賣俾佢

有樹枝就帶定

雨後會有彩虹

想睇但唔想落雨

我今日落大雨

咁會唔會聽日有

唔落就有

可能會啩

要釣矛尾魚

今晚之前？

落雨個時

Miss咗

哪裡有彩虹告訴我

有冇人可以講下動森有咩好玩真心問
身邊好多fd都有玩...但好似冇咩特別咁

你唔問你身邊「好多」fd?

問過...佢地講唔出有咩好玩

看不見你的笑我怎麼睡得著

我覺得個個人都唔同既
如果係我我會覺得因為玩動森識左一班人好開心
然後動森遊戲本身搵村民同佢地互動呀 因應唔同季節節日有唔同主題呀咁會好吸引
砌島砌場你想點砌都得 砌完會有成功感 慢慢儲齊啲傢俬呀果啲砌屋都可以好玩 暫時諗到呢啲

有沒有口罩一個給我

釋懷說了太多就成真不了～～

今日一張diy都無想喊

聽日一定會更好架你話係咪呀哈姆醬醬

我仲字開始射

多謝呀愚多謝豆腐仔

米米聽日執野
有冇人想接

小腐

我好心急

發現未聽過走去search
真係嘩一聲

佢嚟露營
我冇自戀村民想儲diy先邀請咗佢
我啲朋友都笑鳩我

醬醬

終於可以同佢講byebye啦

新手想問下動森有乜好玩

我都係

自戀應該第六隻動物一定硬食？抑或佢就係第六隻？

同CS差唔多咁玩

冇
都唔知走嚟呢個post度刷存在感做乜

自戀一係好高質一係勁低質

未瞓咩

cs1.6好玩
dust2

平時無人放 又無人會刷

sorry 囉
我死返去其他post了

我本身硬食個隻自戀都好醜樣
馬譽
基本上頭兩個月我啲村民都好醜樣
慢慢刷下刷下先正常返啲

後日出去刷
希望有隻好少少嘅自戀
唔奢求小潤傑克 但至少唔好太醜怪

李可bb世界級

皇獅都幾搞笑間屋都好靚

皇獅係暴躁

...
我係新手
一直以為佢係自戀

醬醬好可愛

小潤得意啲

大家咁夜都未訓

我有一下以為

不嬲呢個時間上水

岩岩開始玩，想問網上睇個d村民rank有乜用？

其實冇咩用只係話比你知邊啲比較受歡迎 想邀咩村民 其實自己鍾意就好！

哦仲以為有乜技能，搞到我中左兩隻鬼咁開心

啲排名得個睇字就算 自己鍾意最緊要

S級先學到破壞光束
特攻仲特別高

GG今日一齊刷島民

右面果2樣真野
我是但要其中1樣真野就得
有無人黎買

臭臭
準備好彈藥未

想要上面嗰幅

宜家黎?
夜晚黎都得

宜家得呀

開左frd場

Coming

有貴人相助 彈藥充足 一陣睇下lunch有冇時間刷

阿豬執緊行李, 有冇人想接走?

冇手
想問動森有咩好玩

睇人刷島民爆死

新名

刷左幾多張？

就20

頭20 繼續扮工

瞓醒

你要咩

余子醬 娃娃

5葉3帽

隻耳仔

想要金頭盔同黃金長椅

依家得閒？
可以開密碼島俾我

商店既仙女棒都係要一枝一枝咁買

今日早左

我個A制...

早晨呀大妹仔

早晨呀豆腐仔

老任唔會放過任何一個比你禁爛a制既機會

遇到玩具熊 但係已經三隻悠閒 佢本身都on list

糾結中

早食餐未

走左 跟住見到檸檬娜

娃娃醬醬

要未係貓

走左

留名睇自己後悔

集氣

豆腐心地好好

未呀 唔知食咩好

緊係

祝福你

米線

你到底想買咩

佢想要娃娃同魚子醬

請問動物話搬走
第幾日出外島會有得刷島民?

day 1話搬 你唔挽留
day 2執野
day 3變空地 可以出去

利申刷緊

第二日執屋
第三日空地
空地就得

Thx兩位

檸檬娜都唔要
一陣佢就知檸檬娜嘅威力

貓之詛咒

真係叫左 突然好想食

等到

好肚餓

轉彎到轉彎到

番緊工今晚ok?

ok呀 10~11pm

一上黎就見到有人連檸檬娜都唔要
祝你一世無貓

又嚟

好味

早過你呀

好惡既詛咒

兩葉
仲係未有巨石陣
金字塔同比薩斜塔都有3-4個

交換好無
我多咗個巨石
想要比薩

食飽未

好飽了

好呀好呀
我一陣開機寄比你

咁就好

我番到屋企寄番比你

我想要多D五重塔

上一上水準備訓了

留名詛咒

等我睇下邊個出泡先今日

有冇要到？幾靚呀

我今日茉莉

佢自己留咗名等睇自己後悔㗎喇
利申，我都刷緊，仲係見到啲核突嘢

我未搵到

可能一陣有

間鋪裝修緊 宜家成身都係魚冇得賣

有肥丸未

食咩

要唔要？

其實可以放出嚟裝飾變魚箱

Viel Glück

上2p睇下先

茉莉我鍾意㗎

去朋友度賣

肥丸？駝背羊？

或者儲定每樣三隻遲啲做模型

我都想要

咁咁咁！

係囉佢又好似都幾得意咁未決定

呀譚

我都諗緊

我有男子汗

好靚

Gay?

有冇收

佢兩個做咩！

係真愛

愛係無份性別

分

幫章丸丸做深喉檢測

你留佢唔住

唔準走

佢根本唔鍾意你

佢鐘意呀

專心刷動物啦你

好可憐
冇辦法逃離你既魔掌

30-60

史培亞都唔要

無錯

一個島只可以有一個靚仔

Mark Mark 吓開始牛 熊 雞 就算

你自己？

懶得跳過去講野

非也非也 我只係反襯靚仔布鹿斯既綠葉

阿一都唔要

咁係邊個

放走小桃 喺外島見返

有啲心動 最後都走左

布鹿斯

肯公佈更新未

笑左

唔比走

我都試過

緊係等轉泡

想比邊個走今次

小影

啊，甜姐兒！

你隻醬醬叫你做咩

係呀

變黃緊既竹林幾靚

落雪仲靚

唔好比佢走

秋天啊

完全冇留意有變到色

唔比

睇黎夏天最普通

我未試過春天

啱啱一開始玩嘅相

1 - 16...

星頭仔

咩咩要刷咩！

櫻花季

失散曬

集一集先！

真咩

章丸咁易見都見唔到

我島本身有啦

假啩

真

九唔搭八

仲要3月
on99

我仲想開開心心玩動森

頂無睇到

17-24⋯⋯

唔要阿婆

邊個阿婆？

ok now?

btw, 有冇D同海洋、沙灘或黃金主題DIY 有多呢？

thanks

有阿婆仲想點

3月

拉長個期掛
同埋上次3DS都有出喇咩九唔搭八
明明全球fans都等到頸長

出game咗5個幾月之後再蒲頭
終於唔係一個鐘推爆post

過氣驚無人玩

想請教下到底而家9月仲可唔可以用竹島捉蠍子
我見清完都仲係好多cricket之類嘅蟲

唔理佢個三月 而家更新未

得
但之前更新調低過 蠍子出現機率

而家幾日先推一個

多謝解答
捉幾隻都好

有冇巴絲代工以下

雜誌堆
雜誌架
書堆

上面列哂喇 你仲有冇嘢啱？
俾半粒鐘我沖個涼

我都期望緊佢出多d合作
但可唔可以唔好等到下年

貝殼地毯
金頭盔
星星沙灘地板
金箔日式拉門
沙灘地板
黃金長椅

以上呢D

貝殼同星星沙灘俾咗人喇
其餘嘅轉頭俾你

我估月中先有
點都畀少少時間大家玩一玩秋天先
況且brewster呼聲咁大
而家出咪盞模糊咗本身有嘅嘢

你有材料

yes!

等多幾個字未有人幫你既我黎

我送過黎?

等等 我執齊野先

ok

可唔可以等我十分鐘
巴打有冇野想要?

可以開密碼島俾我喇

冇

依家黎

係咪可以用西施狗揸車

依家草地隻色都幾靚

我覺得仲靚夏天

間屋開哂燈但係個屋主唔喺屋企

有鬼呀

臭氧巴唔見咗
係咪後悔緊冇要到檸檬娜

仲刷緊 你最後要左咩

今日都係無新diy嘅一日

重刷緊？

有冇人有黑色嘅眉框眼鏡
想俾2P戴

好多犀牛猩猩食蟻獸

冇現貨 不過可以nook購物寄俾你

我要咗莫妮卡
刷咗唔多，廿幾票，但係都好攰喇，同埋今次應該運氣麻麻，好多醜怪嘢
你繼續努力

我都遇到莫妮卡 不會放走左

見唔見到肥丸

見唔到 本身已經有

遲D有Mario theme 傢俬

阿婆好野

希望你快啲刷到
聽日唔洗返工？

要 好彩返晏

我諗咗陣，因為對上一隻新島民係畢安卡，兩隻狼女好似有啲悶
同埋元氣性格有啲煩膠
不過唔刷喇，攰

係啊
遲到下年丫嘛

好唔夾
不過到時應該一大堆人砌個Mario島出嚟

你搵完村民再睇下點啦
唔該晒你

因為佢 name after 嗰個阿婆？

搵完即刻訓

豆腐

加油！！

In March of next year,

到時都唔敢講自己棄未

唔會唔夾既
多d合作野先好玩

希望keep 住新野

佢放得係3月
基本上都暗示左3月前仲有其他野

秋季更新出未呀

食埋月餅先啦

放棄了 收左玩具熊

攰死 宜家四隻悠閒

下次夾放假嗰日先刷

玩具熊間屋幾得意

刷左幾多張
我覺得佢麻麻地

我諗超過三百 但係其實好早起已經出現左一次

訓覺

下次再見娃娃/余子醬

而家拎到既秋季DIY係咪11張
冇乜點刷之下拎左9張

我差拱門同大樹
勁難刷

我都係呢兩張喎

我已經好努力刷
呢兩張啲人賣一百張機票

咁貴
我連人魚diy都未齊

潛水都懶

我都已經好耐冇潛水

會搵到佢地架

玩具熊幾可愛

肚餓了

今日見阿J黎先順便搵下

呢排好忙 ，無時間打機

好耐冇見你

做咩笑得咁奸

咁夜仲睇緊design

我真係同佢玩緊同一隻game?

碌ig見到架

佢地真係好勁

真係痴撚線

真 同埋佢地好識運用

我都唔覺有咁多custom design slot

係 呢排push 緊自己要早啲讀完幾個online class ，想9月前搞掂之後幾個月有多啲時間返工

Mario day 係 Mar10
所以應該夾埋黎update

落好大雨

Game 入面？

入面同出面

捉左螢火蟲魷魚，下個月就會捉曬所有深海動物

係
差一隻

蟲要到12月

金箔日式拉門好似冇喇
手殘眼殘以為有兩張
你得閒嘅開密碼島俾我啦

食咗飯未

床都未落

我落咗等緊外賣
好大雨

早晨呀櫻仔

難道近排唔見左你

早晨豆腐仔

櫻仔仔

今日好大雨

早呀大妹仔又晏咗

我戈邊落完

我個度都好似係

今日食哂野先上水架

一個魚糧就搵到蟹蟹

邊條?

洩忿

大閘蟹
9月仲差條大河魚
但好多海鮮未捉到

睇字都想食
我好鍾意食海鮮

蟹蟹是無辜的

要拆殼好煩
但真係好味

呀我知喇
之前喺南半fd度釣左所以唔覺要釣呢條

好食嘅嘢係要付出啲努力
不過有年去日本係咁食蟹，其中一晚住啲漁民民宿一泊二食，晚餐每人平均有一隻松葉半隻毛蟹幾隻帝王蟹腳，真係剝蟹剝到驚

食左蔥油餅

話比蟹蟹知

大閘蟹好想食

正

好味呀

有呂遊 懶得摸了 8p直接嚟

有妹有流星雨(疑似)

想嚟

我開朋友島掛陣機 你宜家嚟？

我八點幾嚟ok?

都可以 到時quote me

話時話 係地下彈下彈下果啲都好核突...

桜仔數仔 仰韶同火鳥記得你哋呀！

想問壁版要點先攞到㗎

唔好隨便開人全名出黎

唔知點解我覺得啡色個隻似小強多過蟋蟀

咪係囉 接受唔到

商店會賣

C.噗噗

蟋蟀？

我係蟹

我係大妹

小寶噗噗

係囉

比你發現左

8p都覺得攰

我係數仔

我覺得識叫個隻好好聽

但佢地好核突

係咩

想要個冇昆蟲既世界

召喚臭氧巴

識叫既大妹好核突

開機

我都想黎摸妹

打交啦

開左好友島 diy隨便學 妹喺B5區
我掛機

小二 要斤花生唔該

好驚
棄驚先

做咩姐

諗唔諗住要

不了
我對啲體型較大既動物都無乜好感

大熊呢

道歉 對唔住大佬

下 我以為係diy咁常用咪每次都要去網購 再等一日收到先有

都唔多掂喎

上post叫人寄

GG 小其老母

我最近睇緊哩個 不錯看 可以較唔同語言字幕

等我都睇下先

臭氧巴，你方唔方便開比我許願啊

唔方便

頭先許唔夠咩

唔nice

唔夠碎片

許願第二日最多都係得20個咋
你再許都冇用嫁喎

出去搵村民我又收咗玩具熊
本身諗住要自戀嘅 唯有等下次

Ohh好啦，唔該你

你好惡

x x

我好nice

真唔真

假

都幾可愛呀 x x

不了 我怕醜

都唔nice既

嚟啦嚟啦

太平好得意架

佢做咩咁得意

我又許

解除封印

你需要被封印

唔方

佢個姿勢

玩具熊話你係我島係咁影相

已經匿埋影，咁佢都知

佢哋約埋㗎？頭先我隻港女莎莎都喺度睇 the thinker，話唔知佢煩惱咩呢，如果佢識我佢就冇煩惱

眼鏡

條荷蘭裙好襯佢

佢話呢個姿勢諗野好辛苦

艷后係為食貓

多左張松樹盆栽DIY, anyone? 只限寄

多謝大佬

收野

佢好得意

識叫既大妹

解除！封印！

係到跳舞

成班喺度扮早瞓？

我訓左

你冇手

你冇腳

咩咩

我係新手新腳

大妹妹
你今日做咗咩呀

我是弱者

Ich muss noch morgen arbeiten. Gute Nacht

玩左ringfit

咁乖
我嗰個封緊塵
你著唔著鞋玩

而家發覺狸克都唔係咁黑心，起碼佢起左屋先收錢

扮下乖咋 唔著 但我墊瑜伽墊

未訓 點解係早晨

訓左留名

黑面羊心諗呢班人咩事

晚安

佢不知幾鍾意我地

9/10號搬啦屌

唔著鞋嘅話有時我跑完腳板個弓位痛

早

我睇咗呢條片先知3DS嗰陣都出過 mario傢具

2獅身人面像
1摩艾石像
1金字塔
4頭飾

做乜尋日會有搬屋泡

食緊早餐爽

得4個頭飾算唔錯啦

咁早食咩

成個呂游咁多頭飾，係好易中

仲未中過五重塔

我都好耐冇中過
依家得3座

好味？

晏晝食咩啊

仲未食染緊頭髮
想知大家洗頭戈陣會望邊

訓覺
染咩色

明明揀咗奶茶色咁
唔知點解上咗頭好金

可能之後會甩色

希望啦

金金地都應該靚嘅

唔靚

你唔靚

應該好mk

冇嘢嘅

你冇頭

你冇腦

我想食好食嘅麻醬撈麵/ 拌麵
細個有隻好食到我可以食埋隻碟，而家冇咗

大加號

唔要啊

唔要你

你兩個做咩姐

又齊埋！

豆～腐～仔～仔仔仔仔..

肚臍射光戈個好正唔記得咩名

大～妹～仔～仔～仔～

我都唔記得哂啲名

你啲動物罷工

淨係記得爆豪同轟

次次都唔整花圈花冠霞姐無俾飽飯佢哋食

自製麻醬撈烏冬

可能要今晚開
啱啱落街買餸

我都唔係屋企呀
我見到你再搵你

放番佢地番大草原

想食

我都想食
鍾意食麻醬

燒肉點麻醬

你地去外島有無拍手拍到佢面紅架，個方法好似唔太得成日去埋d垃圾島

依家去外島搵下動物咋
理得佢咩類型既島

有冇人開島比我參觀
想掘d石

無呀走啦過氣game邊有人玩

我冇手

想要樹果燈

個頭髮係自己設計？

可能P

你掘咩石

唔比你

好惡

我新手

打壓新手

大妹
今日嚟唔嚟我個島玩

我黎掘石

真？

有咩玩
我新手

整咗個新地方
新手

你地好有創意
成日有新地方

因為一直都有好多未整嘅地方
你係咪嚟

黎學下野
夜d

你仲有嘢要學？

舊石唔鍾意你

整凍佢

諗下放邊個
好懶唔想刷

打邊爐一流

我移走晒側邊啲嘢好似都唔得唔明有咩問題

開多個位比佢生先

喺呢度隔離開個位？佢生咗出嚟之後再打碎佢再等第二日？

你肯定冇生係第二度？

搞掂我左右兩格都丟空左 突然之間佢自己識生系中間

tt加5p

放走駝鬧羊

哇！

想要獅子座雕塑 竹屏風 同自然風

有無人可以送一個壁板俾我？唔想再日日等商店賣

我都覺得係p

我今日未必得住屋企食大餐

新地方

咁聽日

刷下開心仔

琴日同今日新整

好呀

好期待

好叻又整左新野

襯衫仔

求其整

著小櫻同校服

等我去搵套校服先

等你

係咪簡單壁板？有冇話要咩色

有冇加過frd

個post壞左

你壞左

咩色都得！

你臭左

對身體不好

善心打破零回覆

咁啱出左去 一陣返到去再睇下有冇時間開島見面再寄

好nice

你nice啲 你寄

到底幾時由新手變左冇手

楊過

楊過有手架

做乜野

好啊多謝你

add左 麻煩你開朋友島 同你見個面就返去寄俾你

係喎今日KK

kk=毒瘤

上星期KK喺星期一補返出嚟到而家都未見過妹
真係毒瘤嚟

佢唱歌好難聽

你開島比我攞嚟比你？

有咩食

章丸丸囉咁，全部都係腳

章丸丸

韓燒

依家得唔得閒

呢個好同意

你而家嚟

唔等大妹咩

得呀，你開比我吖

fb見到
隻茶茶丸

好呀 開咗啦 thank you!!!

佢哋中幅射

依家DIY有9個可以射到

sorry 啱啱先睇到
我有無加過你
好似係豆腐個場見過

我一直出唔到拱門同大樹果樹

好似因為有楓葉

唔怪之得啦
我重狂刷氣球
上網見人賣一百張機票

我仲差橡栗側背包

我有多你係唔係要

多謝大佬
me is no hand

我一陣寄俾你
我開緊島

去咗沖涼，而家開返先，等我一陣

謝謝你

我咪有囉
不過你一早話咗唔要

嚟緊

頭先未去射

你有手咩？
用腳射彈弓

我有口

0174口

好撚多樹枝

大直路

直行轉左 想去廁所

可唔可以係純寶

你係咪想開戰

即刻上水

我上左你先up

無廁所

頂你臭肥

唔可以

咁鬼大隻做乜

以為係蘋果

都好過臭肥

咁岩有眼鏡係身

緊係啦

真實朋友生日？

之前架

變種特工

依家先知D樹有慢慢變黃

聽日同櫻仔去搖樹

大斜路

晾完衫

979

聽日去完櫻仔到去你到？

我愛肥羊

呢張真係好得意

佢真人都好得意

我唔開

但一仔同純寶都話掛住我

986

佢地話識叫既大妹好恐怖

岩岩睇完新果集刀劍
唔知睇左D乜

咪分化我地

第三季？！

倒數

我淨係睇左第一季就無再追

依家算第幾季

我唯一既願望係唔上標題

好緊張

我唔知呀

大妹會唔會彈出黎

訓先

臭肥唔該實現我既願望

1000